其實香港多唔多人用燈語？

琴晚行highway 前面架p牌黑色車冇開尾燈

夜晚視線已經差，仲要黑色車

我連閃左幾次 個撚樣都唔明

仲以為我挑鳩佢機

係咁玩brake

後尾拖慢cut 去格離算

理撚得佢死

到底係香港人少用閃燈定

閃燈俾挑機挑到壞晒手勢 個個以為閃就係挑你機咁

打燈cut線個陣有人讓我嘅話我會閃兩下死火燈當thank you

我覺得呢個比俾五更易睇。俾五人都唔知人哋睇唔睇到。

以為你玩野

咩都以為你地挑機 有冇咁大壓力

不過我都係俾五算睇到就睇到 睇唔到都多謝

最撚憎人挑我機

夜媽媽對頭車閃大燈有RB

習慣左了，因為係高速公路唔會睇到手勢，我覺得死火燈會直接D

我平時都會打，實會有人咁諗，做好自已就ok

如果見到隔離線想cut線 我特登收慢 想用燈號提佢讓佢入 咁係應該閃一下定兩下？

成日都見人唔開燈, 初時都會閃下佢
依家唔會理啦, 等聖光提佢...

理論上一下係叫讓 兩下係叫佢唔好

明唔明就兩回事

想學
雖然冇牌

巴士佬教育下應該開始普及？
當然對啲淨係識篤油嘅人嚟講肯定冇見過

新牌嗰陣唔記得喺夜晚開頭燈
無啦啦有人喺後面閃幾下
跟住都醒水開返
阿叔嚟 好照顧p牌仔
唔記得多謝佢

我聽過有第二種講法係
一下/兩下係讓
不停閃/閃多過兩下係叫人唔好出

有時喺巴士站前比巴士頂，後面想入站d巴士佬讓我，係閃兩下

試過燈位落低個窗做埋手勢提條友
條友都仲係on撚99冇開燈

咁唔讓又係咩

我成日都以為呢個係挑釁動作

學到野
平時淨係識見前車收慢時著死火燈提醒後車

成日用摩斯密碼打fuck you asshole 但無人理

我有用摩斯碼打「Ok you go first, no thanks you are welcome buddy haha」都好似無人明

米顛拉

有人試過落車how我窗
以為做乜鳩
原來提我條軚無氣

我入佢後鏡，再熄自己頭燈提佢

好人太難做了

閃兩下係讓 長著係叫你唔好出

我試過吐露港見前車無開燈，瘋狂閃佢都唔開，之後過佢時見到原來頭燈有著，尾燈壞嘅，當堂勁尷尬

因為個個駕駛者既詮釋都可能唔同
響安同著死火燈就易明好多

剩係識閃燈讓比人cut入黎同埋cut入線既時候閃兩下死火唔該後車

用就實有人用，只係各有各用，都唔統一嘅

閃高燈都唔明嗰啲人 唔該唔好去外國揸車

真係 以為自己係邊個 閃吓就當挑機

早幾年試過有架狗車冇開燈我閃佢
我仲要揸架明顯改裝車諗返都覺得自己好大膽

唔係，佢係無開燈。只係日行燈著咗

撞狗照咬

正常行咪okay

呠一兩下

咁佢真係有壞燈嘅只係希望佢自己醒水check吓
最危險係佢壞尾燈嘅話 踩迫力都會冇燈

呢個應該冇人唔明，但有d撚樣真係唔知自己冇開燈
係後面閃極佢都冇反應，由佢去死好過，撥落Auto有幾難，根本冇必要去搞個掣

理論上係你比油上前等佢後入好過你收油

讓人入線一係先收慢再閃一吓 一係就俾油順行算
提人開燈 我提到冇癮 因為公路班傻仔會以為你撩皮 所以最多係咁啱停燈位隔離先會提
講真 連開燈咁基本嘅嘢都唔知 真係由佢去死啦

上次有架alphard 吐露港夜晚都唔着燈 閃咗佢三四下 佢都冇反應我都唔理佢 跟住平排仲要啤住我

有D ON9飛車仔會以為你挑釁佢

見過個巴士佬行行下就會不停又打左又打右燈

提人開燈我都唔會, 是完佢都唔撚明架啦

有次行高速, 前面架的士無啦啦快閃左一下死火燈, 睇真啲原來前面有地炮, 救左我

以為人撩皮既，9成都係傻仔
要皮既，你閃唔閃大燈都會有人跟機，根本唔需要人撩，唔皮既，你閃撚到落disco 咁佢都唔會去

完全唔洗同人一般見識

慢慢渣先最享受

夜晚唔開燈直接攞cam報1823佢啦

讓完巴士佢打兩下死火燈，我又會閃兩下高燈回應下

你大聲啲叫：「開燈啊拓海」

我諗佢會開返

條友唔開窗掛住玩手機
係佢隔離條女提佢先知我叫緊佢
最慘係佢俾返個ok手勢我之後都仲係冇開燈

有次無開頭燈
條友係燈位落車提我

👌🏾👌🏾👌🏾😙😙😙

>>👌>

5、6年前試過又係見人夜晚無開燈，咁好心提提佢，又係追上去車尾2秒，閃閃、熄燈、開燈，做咗2set 都無反應，咁我唯有同我右手邊平排咗一陣嘅電單車做個手勢 「請起筷」 然後，白頭佬搖搖頭,揮個手。

手快.... 跟住閃燈嗌咪.....前面黑色私家車xxxxxx

見過條友揸車 架車一路出晒煙 呠佢仲啤番我轉頭

我都試過

P牌唔知有幾出奇....

開燈冇教？

九唔搭八梗係講緊不成文閃閃下提示啦

試過閃人
應該有五次以上
但全部都無反應

常見既無開燈
連爆胎都有遇過

個個當我透明

有時讓俾巴士
巴士打燈俾我我都好開心

人哋出車
你slow down閃一下
係代表想警告佢咪出？
定
放比佢出？

閃，在香港代表warn佢
在英國代表讓佢

實際上 唔閃係讓 ， 狂閃係唔讓

有一次又係咁，尾燈唔著，過左佢頭之後頭燈有著細燈

日行燈 長著

我都試過一次，閃左幾下高燈，P牌仔唔明
所以我決定熄左自己燈再開返
佢就明

用呢樣嘢應該會有效咁表達到

之前係西九龍走廊我閃兩下燈諗住讓架中港7人車出
點知佢以為我挑佢機 冇出度
之後一路吊住我尾推鳩我
再無啦啦俾油沖上嚟介鳩我
所以燈語呢啲嘢都係留返喺日本做算
香港啲人質素太低

台灣隻小夥球正好多